今晚有無人買定鮑魚去接個三隻臭閪機

【丟架】3港女偷生蠔鮑魚和解甩難 晚上搭機返港

邊班機

求圖

話唔定請佢食鮑魚
佢又請返你食鮑魚

邊班呀

巴打想食邊個隻鮑魚多d

三個都係九十後